大家睇開咩片開programing

見到有個youtuber教話學python唔好用IDE唔知係真膠定假膠

補link

more more

乜柒都用notepad++

乜python有ide㗎咩？
利申：新手

PyCharm?

java 就要ide
api 多到記唔到
下下javac 都好煩

都係嗰啲啦，用text editor嗰啲乜都要自己寫，初學者嚟講個底係會打得好啲嘅

利申：我自己就用spyder

我以前用vim學python
所以學咗少少就放棄

VIM 睇落型好多，我有時間都想學

notepad++寫angular react vue呢啲真係地獄
有時html css js喺埋同一個file例牌錯哂顏色

今個星期寫左五日c++, 就係用vim

如果好新手既 用普通editor係學得快好多
例如sublime 打完code 跟手就打python foo.py

學到咁上下 知道anaconda之後 就可以裝個jupyter notebook繼續學

但真係去到做development唔用IDE, 係會想死
IDE有好多好方便既setting等你易啲做development

notepad++, angular, react, vue係無辜ga

IDE is for WEAKKKKK

不能忘記IDE
我用完vscode真係用唔番其他

用text editor可以打好咩底
原來寫好code靠背api背syntax

學python真係唔使IDE

用colab/開jupyter server學咪得

真係打果陣都係用sublime/vscode/vim搞掂

寫c++用vscode/visual studio啦

用text editor都有auto complete

打JS python全部都係用sublime搞掂, C++ 同java先用IDE, 主要係dependency問題

呢度講嘅打底係講緊for讀書同見工，因為有啲programming同written test仲係會叫你手寫

你睇咗條片先啦

Programming quiz*

件野最終係Linux 行，雖然前期既code 都可以用vs, 但遲d vendor deliver lib 我估都係Linux version 既library, 唔知vs link 唔link 到。

利申：java 佬。Pointer 學習中